有冇做audio lighting video嘅巴打

呢鋪真係食樹皮

TTN咪重慘

上個月兩工

皮已收

我都係